777人授權，政府記者會又憑乜代表香港人？

如果記者質疑認受性，咁最應該受質疑就係政府，只得777人授權，但動用全香港人納稅人資源嚟開記者會，只為咗滿足某個人嘅政治目的。
反問記者覺得政府憑咩係代表香港市民，要納稅人埋單。
記住，動搖對手權威，破壞正當性。

數學問題: 香港七百萬人，政府得777票。請計算認受性 。

隔離post 2000幾人正評話代表到佢地，2000vs 777夠數啦

剩係連登人數都多過777啦
講認受性?開post一人一句政府不表代我，睇下可以推到有幾多樓囉

其實公民記者會係唔需要証明自己認受性，因為場地資源都係市民自費。正如電視台訪問路人，個路人係冇需要証明自己認性性。
反之政府記者會先需要認受性，因佢所有資源都係公帑支付。
公民記者會只需要破壞對家認受性，瓦解對手文宣攻勢，搶奪話語權，就已經達到目的。

Push

佢只係得777人授權，並唔可以代表香港人

好玩WOR..

玩簽名授權比巴絲打
778個就夠

推,佢地一定要咁答

自推十次

推

777 收啦

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

仲要777任都唔知幾多個係香港人嚟
香港嘅特首係香港冇認受性㗎

第一屆選舉委員會得嗰四百人，
第二屆就有八百人，
第三屆有一千二百人。